[疊人數]大家8·5唔想出手塞黨鐵，出黎疊吓人數得掛

如題，各位做開軍師嘅，如果你8·5會罷工嘅唔好只係留屋企除左去7區集會外可以早出發去行動組三個站疊吓人數。你唔夠武出手搞鐵，大家拍個卡入去行吓望吓叫吓口號疊吓人數都得掛。比狗問你都係答你路過啫就算你唔武，你出現已經係對出手嘅手足最大嘅支持。